有個髮型師好串嘴

全數捐比星火
連鋪租都唔收
大家唔係唔去剪爆佢掛？
等佢血本無歸

地址:尖沙咀金馬倫道安利商業大廈1樓

推

髮型師你自己開po？

小弟眼殘 無嘢了

「我打算每一日做一個義剪，價錢係$680剪髮加染髮」
戇鳩仔，搵食唔係咁樣搵嘅！

每日做「一個」

想谷生意咪咁低質啦！
邊有人指住自己話比人聽我每日想捐錢！
初心係咩？
你好似係為生意喎！

一個...

好造作

屌 都話睇錯左全日義剪
可以推番行動po
係我on9眼殘

但都已經多謝佢！ 唔係每個人都願意咁做

DLLM發國難財係度你真係唔怕有人會裝修你 嫁？

680
做一個
之後d人以為全日義剪
個髮型師fatfat

間嘢唔係我
只係咁啱見到

手足冷靜少少
一日一個680
其實圍返都等如月供過萬啵

仲損比星火? 傻㗎?

仲未計剪髮加染髮其實都幾浪費時間
一日最多咪做三幾個? 當然有更熟悉染髮既可以隨便指正

其實係

算啦 係我膠左 唔好針著呢啲

如果咁岩要染頭轉look，又比得起
（特別個啲個頭隻色好顯眼嘅，好定期轉返色）
支持下都ok嘅
$680*30 = 都要捐2皮野一個月
當佢捐唔到咁多，月捐5千都抵讚啦

680一定唔係少 如果佢係打人工既話其實要做兩三個染髮客先至搵得返呢舊錢

屌你老母 收撚皮啦

咁撚做作 你老母一次捐一年680出黎先講

248200 不過睇死你只會捐果680出黎扮下野

人地都係好心姐 係我膠 鬧我好啦
一個月兩皮嘢都唔少㗎大佬 當然我唔係話佢好偉大 但人地無辜嘅 我眼殘睇錯嘢姐